返intern係起高鐵，你問我答

日日鳩fing 乜都唔識

公司係邊行

Civil

咩合約

唔講啦 得果幾個intern

有無出去食早餐 下午茶